下次國安法加入唔俾係立會投「反對」咪得囉

洗鬼咁煩咩